垃圾藍衫狗 係咪連當差要服從上級都唔記得阿

想開真槍? 你咪睇下會點囉
當你殺曬所有反對者 咪睇下之後中共會點對你地囉
你班仆街效忠中國香港架

大家，唔洗再幻想Connect黑警，佢地目標係用更大武力，所以先屌白衫大Sir軟弱
佢地最終目標係想用AR 15 殺人
立軍功 同埋 享受殺戮！！！

因為黑警就係一堆無正義感、自私、暴力、低智慧既廢物物種！！！

721 重要一戰
不是最後一戰

金鐘見

咪撚理分化
戰鬥時期只有贏輸

推

垃圾藍衫狗 係咪連當差要服從上級都唔記得阿

黑警

扭